同唔同意三大應該開多d allied health 科目?

allied health: 物治,職治,放射,視光,醫療化驗
三大應該開多d 呢d科
咁就可以解決香港醫療人手不足問題
以確保三大喺香港嘅地位
順便可以screen走班東大垃圾, 減少醫療事故

利申: hku science (當年28分入唔到poly五寶, 抑鬱咗3年)

同意:
唔同意:

推

科大醫學院

醫療科技學院

UST 就算把啦

醫療三大 = HKU, CUHK, PolyU

28分都入唔到五寶 實係interview炒車嘅毒撚
俾你入到都grad唔到啦咁撚柒

利申: physio

宜加入東華都唔

好串

樓主係有料嘅6901 grad都大把機會進修繼續讀上去啦。成撚日覺得自己懷才不遇開po叫春，根本就自己心態問題。讀到就快grad都仲拎dse黎打飛機，長大啦好嘛

勁

中大物治 職治

講事實
對人嘅科唔靠溝通靠咩
28分好勁咩?

on9三大唔開就係因為佢地係真大學唔係職訓局技術學院。

回歸正題 當年hku話想開physio
最後poly班離地高層反對
宜家d學店走黎分一杯羹

Physio未被學店侵佔
但眼見其他學店嘅nurse 同occu

28點會入唔到rd , 唔中weighting ?

咁你點解釋醫學院同nurse?

好在吾城有遠見， 抌十幾億獨佔獸醫

同意，醫療係關乎人命嘅行業，唔應該比讀唔成書嘅東大垃圾做
東大呢啲垃圾學校都成功入侵醫療行業，代表香港對醫療嘅需求好大，絕對應該增加供應

認真點解呢d科三大唔去開班教

mbbs絕對唔單係一個職業，學術成份好高，讀完可以做research. Nurse 就...

咁你咁講其實講唔通
我自己果科學術成份都好高
Physio著重嘅係evidence based practice
好多科讀完出嚟都可以做research架
睇你點揀條路嘅姐

P.s. 咁當然, 我真係唔知nurse係唔係咁,
以我所知, 有d 所謂profession真係呃飯食